上連登其實已經違反左國安法

老鳳認同

衲Dee走難去天竺未?

老3認同

光復香港， 時代革命。

高手紹教大家如何成為黃營YouTuber

老凍認同

落連登呢？

唔通上連登留言支持政府又違反國安法咩?

係人都知連登係全港最深紅既討論區

呢個個都係紅絲